# Тестовое задание на позицию Junior React Native разработчик.

По адресу https://gabbyapp.com/pockemons/data.json в формате json лежит список пакемонов, где:

>{  
>"picture": гартинка,  
>"name": имя ,  
>"description": описание покемона,  
>"height": рост,  
>"weight": вес,  
>"type": вид  
>}.

Следует разработать приложение на React-Native, состоящее из 2 экранов:  

- Обязательные пункты
    * Главный экран, на котором выводится список покемонов. Каждый покемон выводится тизером содержащим фотографию и имя.
    * Экран детального просмотре, на который осуществляется переход при клике на тизер покемона. На экране детального просмотра выводится вся доступная информация о покемоне.
- Необязательные пункты
    * Реализовать возможность добавить покемона в избранное
    * Добавить экран просмотра покемонов в избранном

**Требования к реализации**

- Следует использовать только нативное cli. Не использовать expo или каки либо другие обертки над командной строкой.
- Приложение должно компилироваться и запускаться на Android.
- Для необязательных пунктов тз
    * В случае использования стейт менеджера , использовать mobX
    * Сохранять список покемонов в избранном необязательно, он может сбрасываться после закрытия приложения.

**Формат предоставления результатов выполнения тестового задания**

Приложение следует выложить в публичном репозитории на gitlab.com либо github.com и предоставить ссылку на репозиторий.

**Формат проверки тестового задания**

Тестовое задание будет проверятся следующим образом. Исходный код из предоставленного компилируется стандартными средствами и запускается на Android смартфоне.
